{
  "CustomGPT allows you to create and deploy custom AI chatbots tailored to your specific needs.": "CustomGPT 允许您创建和部署适合您具体需要的自定义 AI 聊天机器人。",
  "\nTo get your CustomGPT API Key:\n\n1. Log in to [CustomGPT](https://app.customgpt.ai/login)\n2. Click the circle in the top right corner of the page and select **My Profile**\n3. Select the **API** tab\n4. Click the **Create API Key** button at the bottom of the page\n5. Copy your API key and paste it below\n\nFor more details, visit the [API Keys and Authentication guide](https://docs.customgpt.ai/reference/api-keys-and-authentication).\n": "\nTo get your CustomGPT API Key:\n\n1. Log in to [CustomGPT](https://app.customgpt.ai/login)\n2. Click the circle in the top right corner of the page and select **My Profile**\n3. Select the **API** tab\n4. Click the **Create API Key** button at the bottom of the page\n5. Copy your API key and paste it below\n\nFor more details, visit the [API Keys and Authentication guide](https://docs.customgpt.ai/reference/api-keys-and-authentication).\n",
  "Create Agent": "创建代理",
  "Create Conversation": "创建对话",
  "Delete Agent": "删除代理",
  "Export Conversation": "导出对话",
  "Find Conversation": "查找对话",
  "Send Message": "发送消息",
  "Update Agent": "更新代理",
  "Update Agent Settings": "更新代理设置",
  "Create a new CustomGPT agent by importing data from a sitemap or file": "通过从站点地图或文件导入数据创建新的 CustomGPT 代理",
  "Create a new conversation in a CustomGPT project": "在 CustomGPT 项目中创建新对话",
  "Delete a CustomGPT agent": "删除自定义代理",
  "Export a conversation with all messages, authors, feedbacks and metadata": "导出所有消息、作者、反馈和元数据的对话",
  "List and search conversations for an agent with optional filtering": "可选过滤代理的列表和搜索对话",
  "Send a message to a conversation within an agent": "发送消息到代理内的对话",
  "Update an existing agent with specific details": "更新已有代理的特定详细信息",
  "Update agent configuration and behavior settings": "更新代理配置和行为设置",
  "Project Name": "项目名称",
  "Sitemap URL": "Sitemap URL",
  "File": "文件",
  "Agent": "代理",
  "Conversation Name": "对话名称",
  "Session ID": "会话ID",
  "User Filter": "用户过滤器",
  "Last Updated After": "最后更新后",
  "Prompt": "Prompt",
  "Enable Streaming": "启用流",
  "Custom Persona": "自定义Persona",
  "Agent Model": "代理模型",
  "Response Source": "响应源",
  "Agent Capability": "代理能力",
  "Language": "语言",
  "Custom Context": "自定义背景",
  "Agent Name": "代理名称",
  "Is Shared": "共享的",
  "Sitemap Path": "站点地图路径",
  "File Data Retention": "文件数据保留",
  "OCR Enabled": "OCR 已启用",
  "Anonymized": "匿名化",
  "Are Licenses Allowed": "是否允许授权",
  "Default Prompt": "默认提示",
  "Chatbot Avatar": "聊天室头像",
  "Chatbot Background": "聊天机器人背景",
  "Chatbot Message Language": "聊天机器人消息语言",
  "Chatbot Color": "聊天机器人颜色",
  "Chatbot Toolbar Color": "聊天工具栏颜色",
  "Persona Instructions": "个人说明",
  "Citations Answer Source Label": "引文答案标签",
  "Citations Sources Label": "引文源标签",
  "Hang In There Message": "挂起在那里的消息",
  "Chatbot Siesta Message": "聊天机器人Siesta消息",
  "Enable Loading Indicator": "启用加载指示器",
  "Enable Citations": "启用引文",
  "Enable Feedbacks": "启用反馈",
  "Citations View Type": "引文视图类型",
  "No Answer Message": "无答案消息",
  "Ending Message": "结束消息",
  "Remove Branding": "移除标记",
  "Enable reCAPTCHA": "启用 reCAPTCHA",
  "Chatbot Model": "聊天机器人模型",
  "Enable Selling": "启用销售",
  "The name for your agent/project": "您的代理/项目名称",
  "URL to a sitemap for importing agent knowledge (leave empty if uploading a file)": "导入代理知识的站点地图的 URL (如果上传文件则留空)",
  "Upload a file (text, audio, or video format) for agent knowledge (leave empty if using sitemap)": "上传代理知识文件 (文本、音频或视频格式) (如果使用 sitemap，请留空)",
  "Select the agent to use": "选择要使用的代理",
  "Optional name for the conversation": "对话的可选名称",
  "The session ID of the conversation to export": "要导出的会话ID",
  "Filter conversations by name (optional)": "按名称过滤对话(可选)",
  "Filter by user who created the conversation (default: all)": "按创建对话的用户筛选 (默认：全部)",
  "Only return conversations with messages after this date (optional) e.g. 2025-01-09T18:30:00Z": "在此日期之后只返回带有消息的对话(可选)，例如：2025-01-09T18：30：00Z",
  "The session ID of the conversation": "会话的 ID",
  "The message/question to send": "要发送的消息/问题",
  "Stream the response in real-time (default: false)": "实时流响应(默认：false)",
  "Custom persona/instructions for the agent (optional)": "代理的自定义个人/说明 (可选)",
  "AI model to use for the conversation (optional)": "用于对话的 AI 模型(可选)",
  "Source for generating responses (default: use only your content)": "生成响应源(默认：只使用您的内容)",
  "Capability mode for the agent (default: fastest-responses)": "代理的能力模式 (默认：快速响应)",
  "Language code for the prompt (default: en)": "提示语言代码 (默认：en)",
  "Additional context for the conversation (optional)": "对话的附加环境(可选)",
  "File to upload with the message (Max 5MB: pdf, docx, doc, odt, txt, jpg, jpeg, png, webp)": "要上传消息的文件 (Max 5MB: pdf, docx, doc, odt, txt, jpg, jpeg, png, webp)",
  "The name of the agent": "代理的名称",
  "Whether the agent is public or not": "代理是公开的",
  "URL of the sitemap to crawl": "Crawl 站点地图的 URL",
  "Enable file data retention": "启用文件数据保留",
  "Enable Optical Character Recognition for images": "启用图像光学字符识别",
  "Enable anonymization of data": "启用数据匿名化",
  "Upload a file to the agent": "上传文件到代理",
  "Whether project licenses are allowed": "项目许可是否被允许",
  "Default prompt text shown to users (e.g., \"Ask Me Anything ...\")": "默认显示给用户的提示文字(例如，\"询问我...\")",
  "Source for generating responses": "生成响应的源",
  "Upload avatar image for the chatbot": "上传聊天室头像图像",
  "Upload background image for the chatbot": "上传聊天室背景图像",
  "Language code for chatbot messages (e.g., \"en\", \"es\", \"ur\")": "聊天机器人消息的语言代码(例如\"en\", \"es\", \"ur\")",
  "Primary color for chatbot UI (hex color code, e.g., \"#0e57cc\")": "聊天室界面的主颜色 (十六进制彩色代码, 例如\"#0e57cc\")",
  "Toolbar color for chatbot UI (hex color code)": "聊天室界面工具栏颜色 (十六进制色彩代码)",
  "Custom persona/behavior instructions for the chatbot": "自定义聊天机器人的个人/行为说明",
  "Label message for citation answer sources": "引文答案来源的标签消息",
  "Label message for citation sources": "引文来源的标签消息",
  "Message shown during long processing times": "长时间处理过程中显示的消息",
  "Message shown when chatbot is temporarily unavailable": "聊天机器人暂时不可用时显示的消息",
  "Show loading indicator during responses": "在回复中显示加载指示器",
  "Enable citation display in responses": "在响应中启用引文显示",
  "Enable user feedback collection": "启用用户反馈收藏",
  "How citations should be displayed": "应如何显示引文",
  "Message shown when no answer is found": "找不到答案时显示的消息",
  "Message shown at the end of conversations": "对话结束时显示的消息",
  "Remove CustomGPT branding from the chatbot": "从聊天机器人移除自定义标签",
  "Enable reCAPTCHA for public chatbots": "对公共聊天机器人启用 reCAPTCHA",
  "Default AI model for the chatbot": "聊天机器人默认的 AI 模型",
  "Enable selling features": "启用销售功能",
  "All Users": "所有用户",
  "Anonymous Users": "匿名用户",
  "Team Members": "团队成员",
  "Me": "我",
  "GPT-4o": "GPT-4o",
  "GPT-4o Mini": "GPT-4o Mini",
  "GPT-4 Turbo": "GPT-4 涡轮机",
  "GPT-4": "GPT-4",
  "GPT-3.5 Turbo": "GPT-3.5 涡轮机",
  "Claude 3.5 Sonnet": "Claude 3.5 Sonnet",
  "Claude 3 Opus": "Claude 3 Opus",
  "Claude 3 Sonnet": "Claude 3 Sonnet",
  "Claude 3 Haiku": "Claude 3 Haiku",
  "Gemini 1.5 Pro": "Gemini 1.5 Pro",
  "Gemini 1.5 Flash": "Gemini 1.5 闪光",
  "o1-preview": "o1-预览",
  "Default (Your Content Only)": "默认 (仅限您的内容)",
  "Own Content": "自己的内容",
  "OpenAI Content (Can improvise)": "OpenAI 内容 (Can impede)",
  "Fastest Responses": "最快的响应",
  "Optimal Choice": "最佳选择",
  "Advanced Reasoning": "高级原因",
  "Complex Tasks": "复杂的任务",
  "Default": "默认设置",
  "OpenAI Content": "OpenAI 内容",
  "User Controlled": "用户控制",
  "Always Show": "总是显示",
  "Always Hide": "总是隐藏",
  "New Conversation": "新对话",
  "Triggers when a new conversation is created in an agent": "在代理中创建新对话时触发"
}